14Morena, mphodiše, gomme ke tla fola;
mphološe, gomme ke tla phologa.
Ke wena ke go retago!
15Batho ba re go nna: “A kae matšhošetši ale a Morena? A a a tliše!”
16Eupša ga se nke ke go hlohleletše gore o ba tlišetše masetlapelo. Ga se ka ba lakaletša nako ye ya go itlhoboga. Morena, seo se tsebja ke wena; o tseba se ke se boletšego. 17O se ke wa ntšhoša; ge masetlapelo a etla ke wena botšhabelo bja ka. 18O swabiše bantlhomari, e sego nna. A go tšhoge bona, e sego nna. O ba tlišetše masetlapelo, o ba otle o be o ba boeletše.
